日本7仔同Lawson停售鹹書

// セブン―イレブン・ジャパンが成人向け雑誌の販売を中止する方針を決めたことが21日、わかった。8月末までに全国の2万店超の全店で原則、販売をやめる。ローソンも同日、8月末までに成人誌販売をやめると発表した。女性や子どもが来店しやすくするほか、2020年の東京五輪・パラリンピックなどを控え、インバウンド（訪日外国人）のイメージ低下を防ぐ。//

日本7-ELEVEN及Lawson在2019年8月停售鹹書
希望在2020年東京奧運時給予改善外國人對日本嘅印象

成功令我覺得日本差咗
決定合理

學埋大陸既野
掉轉鬼佬國家，跟本好正常

啲鬼佬2D蘿莉都當係PEDO架啦
唔見佢地去柬埔寨果啲落後地方打擊雛妓

屌啊！去親日本都去lawson買

講真你AV大國大量DVD生產
唔通7仔冇鹹書啲人就形象健康哂咩

東京禁咪算

大阪照賣

全國禁售真係太惡

無鹹書如何安天下?

打曬格都好睇

決定合理

有賣但唔禁

人地有做marketing
你以為依加啲色情刊物仲係你細個嗰啲？

正評係俾個措施
唔係回應你個投票

講緊歐美？

捷克7仔

澳洲7-11都有幾本

咁咪係囉
鬼佬都覺得正常

太敏感喇啩。。況且臨急抱佛腳咁好怪。反應過度反而此地無銀咁。
係想睇嘅人就好明白係自己想睇而去揾，佢在乎嘅只係佢當下揾唔揾到。你提供唔到唔代表你純潔，只會令想買嘅人買唔到而抆咋喎 。

其實本身就已經講左好耐
話便利店唔應該賣咸書
只係東奧加速左成件事

咁希望佢有個好嘅帶頭作用啦。

講av大家都會諗到日本
便利店無得賣反而令人覺得唔方便

其實好奇怪
早年日韓世界盃又唔見咁搞
Anyway反正買咸書都係去書店
便利店好多都係女店員
面皮唔夠厚

佢哋平日好似連如果企響書架面前耐啲，而嗰格書係賣唔係大路嘢（漫畫呀、成人嘢呀...) ，都會俾人白眼和異樣看待（？）。
我唔清楚，聽回來的。

有乜問題？
我以前買condom一定等後生女收銀先去俾錢。
仲搵女店員問邊放響邊。

崩口人忌崩口碗，無論戀童癖鬼佬定hentai 架仔，其實個個地方都有賣哩啲野，差在點賣法，你學dvd鋪set個18up專區已經搞掂

啲鹹書商唔反對架咩而家斷佢生計喎

係日本都見過唔少呀叔買黎睇

人地收埋晒就係等你直接去歌舞技町出火

為左唔夠3個幾月既event改自己咁多年既文化

去日本便利店 真係次次都會睇下啲咸書

識買一定係去蜜瓜買
典會係7仔買

之前用淨yen 特登買本當手信送俾條女

虎穴果D都有女收銀喇
其實冇咩好怕

靜啦...佢地準備郁AV架啦...

全國定淨係首都圈？

次次去都好好奇睇好耐先走

冇手信了

全國

世界末日
次次去都7仔買返本月刊睇

咁仲去日本做咩

AV都禁, 全亞洲暴動都似

咁d咸書係邊賣?

唔包括香港

18年開始d AV 已經厚格左好多無咁好J ，而家仲要咁過份唔賣鹹書？！

btw 係唔係代表 family mart 仲有得賣？

點會變到有好印象？
日本AV同色情文化已經根深蒂固
移走冇乜人睇既咸書就當做左野？
唔block埋網上？
幾時同中共一樣咁膚淺以為眼不見為淨

7仔果D好正

識嘢
7仔>>>>lawson >/=family mart

只係少左便利店個渠道買呢D書
快樂天嗰天可以去虎穴Melonbooks買
AV書嗰D又有信長書店/AV舖賣
再唔係上網都有得買

每次入去 都會睇一下 由其日本天寒地凍 睇一睇即刻暖返

擺脫唔到亞洲國家個種封建思想
根本你個國家形象係點唔係靠奧運個一年建立

有無諗過外國人性需要仲大

對唔住,family mart都禁了

道貌岸然方面，日本人勁啲定香港人勁啲？

黐撚線
自從東京奧運開始洗太平地
啲AV已經越出越少，平均質素都差咗
而家連鹹書都搞
想點

平時女朋友買零食我就睇住鹹書等，以後點算

包哂點睇呀

一早禁哂

去日本時習慣去便利店買快樂天返黎做手信
依家要特登搵書局同虎穴蜜瓜（仲要唔知果邊有冇）好麻煩

AV郁咗好耐啦，依家有啲題材又唔比拍，呢兩年都多咗話咩拉AV公司啲人嘅新聞啦

所以咪想連av都bam鳩埋拍粉紅電影

本本都有送DVD，年上次先買左六本
有DMM Special footage

大把av啦。封條命

其實佢主要驚女權

題材少左都算，最大問題係厚格左好多呀
唔知以為睇緊N 年前 直樹舞子小沢圓

日本女權運動？

駛唔駛ban 步兵

話驚俾女性睇到覺得唔好意思
你話如果剩係得男遊客嚟，會唔會嘈呢？

可以增售女性向色情刊物
女權份子仲but

朝住呢個方向